［拋磚］令警犬醒覺變返人

集會遊行當中少不免有同警方對峙既時間
除左可以唱聖詩同大力屌佢地之外
其實可以嘗試提供一d佢地從未接觸過既資訊

現實中
除左佢地智力所限之外
某程度上佢地接收資訊來源太狹窄
大部分都只會收到 相同意向/ 相同立場 既資訊
加上服從訓練同團隊精神
更鞏固警隊賦予單一取態（親政府）

所以我地應該由科學角度話佢地知
現實生活中既佢地點樣被蒙蔽
點樣不知不覺間被剝削
例如：史丹福監獄實驗、米爾格倫實驗

此外，亦提醒警察，所謂職責所在而可以免除刑責既想法，根本毫無根據。朱經緯同暗角七警就係最佳實證！再者即使今日警察受當權者庇護，但難保他日政權更替，新政權為昨日種種進行清算！

納粹大屠殺最終審判：被控謀殺17萬人幫兇
格呂寧擔任奧斯威辛集中營守衛，雖然格呂寧辯稱沒有「親身參與」殺害任何猶太人，但法院認為他在知情下，自願執行看管任務，且穿制服、佩槍枝等，讓被遣送者心生畏懼，因此實際上讓猶太人被運往毒氣室，遭屠殺的過程，得以「順利、迅速」執行。
他並未直接親手殺害任何人，但德國檢方認為，集中營是在其協助下才能順利進行相關屠殺任務。
結果94歲前判刑5年

或者你覺得佢地無得救
但有得揀 點解唔嘗試一下
好似「香港媽媽」咁

只希望將學壞既孩子帶返正途
唔容易 但非唔可以
只要有一個被我地動搖到 感動到 甚至說服到
已經算係成功
一個願意放低武器 已經為引發起一場漣漪

更大既好處係少一個敵人 等於多一個戰友
（理想主義黎講）如果最後可以令香港警察好似德國既警察咁
轉向幫人民 場仗我地就嬴左8成

係遊行期間可以ee哦哦D 警犬, 用不同方式嘗試令他們企係我地呢邊
唔係一尾屌, 因為有D人屌得醒 有D人屌極唔醒 要試不同方式

利申：會衝擊會遊行
兄弟爬山，各自努力！！

大家仲有咩好方法？

冇
而家賊贓嫁禍都做得出
第時反咬返你一啖

開大聲公講 應該無問題既！

香港人唔好灰心

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

有幾多可教孺子 迷途知返
我地都無任歡迎

人最緊要有希望！

又叫我地做民主閪又叫記你老母點解樓主仲會對班人渣有希望由2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

雖然呢一刻既我 極憎警犬
但仍然相信人有良知

但係你點用簡單的文字解釋比班毅進仔聽
好老實講 我就真係諗唔到啦

呢個世界總有人教極唔聽
一個課室三十個學生
即使只有一個個認真學習
作為老師 都要努力教好佢

無狗係無辜

勿以事小而不為

我都知呢個moment大家都好灰

但我老師教我一樣野
自己唔堅強 誰替你堅強？

唔係有人想話呢條白衫唔係包庇個班冒警呀？

反正都要對住佢地成日
唱聖詩唱到厭 咪講下經囉
明唔明一回事
音波功煩下佢地都無壞

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

限權係最直接既方法！

巴打一齊推

呢個值得做

咁樣就無咗件事
仲趕人走

相信警隊入面
60%係壞
40%係蠢
蠢得仼人擺佈而不自知
蠢係討厭 亦有罪
但蠢 仲有得救

其他29個都打鳩你，有用咩

（一）史丹福監獄實驗

實驗對象：
24名美國大學生年紀被認為非常健康和正常的人被選中。他們絕大部分都來自中產階級。

實驗內容：
從24人中間隨機抽出一半，讓他們飾演監獄的看守，餘下的一半飾演囚犯。志願者們都說他們更願意飾演囚犯，部分是因為他們無法想像自己畢業後會去做看守，但他們可以想像自己是在坐牢，並以為可以從這一經歷中學到一些東西。志願者們還被告知，如果被分派去飾演囚犯，他們可能會被剝奪公民權利，並且只能得到最低限度的飲食和醫學護理。那些將飾演囚犯的人被告知在某個周日等在家裡。在那一天，令他們感到吃驚的是，他們被真的警察「逮捕」了，隨後被帶到史丹福大學心理學系地下室的模擬監獄。

實驗結果：

第一天，大家還相安無事，但「囚犯」第二天便發起了一場暴動，撕掉囚服上的編號、拒絕服從命令、取笑看守。津巴多要求看守們採取措施控制住局面，他們照著做了。他們採取的措施包括強迫囚犯做伏地挺身、脫光他們的衣服，拿走他們的飯菜、枕頭、毯子和床、讓他們空著手清洗馬桶。

最後局面完全失控。
在第五天，當津巴多的同事克莉絲汀受邀來到實驗場所觀察，並質疑這項實驗的道德性。
在第六天，津巴多停止了實驗。

實驗結論：
環境的壓力會讓好人做出可怕的事情。「在實驗開始的時候，兩組人之間沒有任何區別，不到兩個星期之後，他們之間已經變得沒有共同之處了。」

尤其顯著的是，囚犯們懷疑分組並不是隨機的，他們認為看守的個子比他們高；其實兩組人的平均身高是一樣的。

事實上進行此實驗的教授給「守衛」的指引是：
他們應該「維持規則及秩序」，並沒有直接要求「守衛」以暴力對待「囚犯」；由於他並沒有給予「守衛」任何關於如何管理「囚犯」的直接指示，他認為他的指引不會直接造成「守衛」的暴力行為；
其中一位「守衛」艾殊文（David Eshelman）聲稱在演戲以令實驗成功，津巴多認為在實驗後期艾殊文的行為已經超越了一個強硬的「守衛」應有的行為，例如要求「囚犯」扮演肛交以羞辱他們；津巴多認為這表示著監獄實驗並非騙局，擔任不同角色的人確實受到了影響。

套用到香港警察同市民對立情況
警察著起制服，立即代入角色，認為所做一切是授權於合法機構，間接等於公義。
然而無左個人獨立思考及批判。
即使佢地手執槍械盾牌，而民眾只有雨傘同隨手執起既低殺傷力武器，對於佢地黎講兩者竟然是平等的，這正正是被「職責」蒙蔽個人道德批判思考既結果。

(二）米爾格倫實驗

又稱權力服從研究（Obedience to Authority Study）是一個針對社會心理學非常知名的科學實驗。這個實驗的目的，是為了測試受測者，在面對權威者下達違背良心的命令時，人性所能發揮的拒絕力量到底有多少。

這個實驗是為了測試一個普通的市民，只因一位輔助實驗的科學家所下達的命令，而會願意在另一個人身上加諸多少的痛苦。當主導實驗的權威者命令參與者傷害另一個人，更加上參與者所聽到的痛苦尖叫聲，即使參與者受到如此強烈的道德不安，多數情況下權威者仍然得以繼續命令他。實驗顯示了成年人對於權力者有多麼大的服從意願，去做出幾乎任何尺度的行為，而我們必須儘快研究和解釋這種現象。

實驗開始於1961年7月，也就是納粹黨徒阿道夫·艾希曼被抓回耶路撒冷審判並被判處死刑後的一年。米爾格倫設計了這個實驗，便是為了測試「艾希曼以及其他千百萬名參與了猶太人大屠殺的納粹追隨者，有沒有可能只是單純的服從了上級的命令呢？我們能稱呼他們為大屠殺的兇手嗎？」

實驗對象：
參與者年齡從20歲至50歲不等，包含各種教育背景，從小學畢業至博士學位都有

實驗內容：
實驗小組告訴參與者，這是一項關於「體罰對於學習行為的效用」的實驗，並告訴參與者他將扮演「老師」的角色，以教導隔壁房間的另一位參與者——「學生」，然而學生事實上是由實驗人員所假冒的。

實驗小組告訴參與者，他被隨機挑選為擔任「老師」，並拿到了一張「答案卷」，並向他說明隔壁被挑選為「學生」的參與者也拿到了一張「題目卷」。但事實上兩張紙都是「答案卷」，而所有真正的參與者都是擔任「老師」。「老師」和「學生」分處不同房間，他們不能看到對方，但能隔着牆壁以聲音互相溝通。在其中一個版本的實驗，「學生」明確告知參與者，他患有心臟疾病。報酬在實驗前就先發放，並表示就算受試者中途退出實驗也不需退還報酬。

「老師」被給予一具據稱從45伏特起跳的電擊控制器，控制器連結至一具發電機 （Shock generator），並被告知這具控制器能使隔壁的「學生」受到電擊。「老師」所取得的答案卷上列出了一些搭配好的單字，而「老師」的任務便是教導隔壁的「學生」。老師會逐一朗讀這些單字配對給學生聽，朗讀完畢後老師會開始考試，每個單字配對會唸出四個單字選項讓學生作答，學生會按下按鈕以指出正確答案。如果學生答對了，老師會繼續測驗其他單字。如果學生答錯了，老師會對學生施以電擊，每逢作答錯誤，電擊的伏特數也會隨之提升。

參與者將相信，學生每次作答錯誤會真的遭到電擊，但事實上他們並沒有真的受電擊。在隔壁房間裏，由實驗人員所假冒的學生打開錄音機，錄音機會搭配着發電機的動作而播放預先錄製的尖叫聲，隨着電擊伏特數提升也會有更為驚人的尖叫聲。當伏特數提升到一定程度後，假冒的學生會開始敲打牆壁，而在敲打牆壁數次後則會開始抱怨他患有心臟疾病。接下來當伏特數繼續提升一定程度後，學生將會突然保持沉默，停止作答、並停止尖叫和其他反應。

到這時許多參與者都表現出希望暫停實驗以檢查學生的狀況。許多參與者在到達135伏特時暫停，並質疑這次實驗的目的。一些人在獲得了他們無須承擔任何責任的保證後繼續測驗。一些人則在聽到學生尖叫聲時有點緊張地笑了出來。
若是參與者表示想要停止實驗時，實驗人員會依以下順序這樣子回覆他：
請繼續。
這個實驗需要你繼續進行，請繼續。
你繼續進行是必要的。
你沒有選擇，你必須繼續。

如果經過四次回覆的慫恿後，參與者仍然希望停止，那實驗便會停止。否則，實驗將繼續進行，直到參與者施加的懲罰電壓提升至最大的450伏特並持續三次後，實驗才會停止。
實驗結果：
在進行實驗之前，米爾格倫曾對他的心理學家同事們做了預測實驗結果的測驗，他們全都認為只有少數幾個人——10分之1甚至是只有1%——會狠下心來繼續懲罰直到最大伏特數。
結果在米爾格倫的第一次實驗中，百分之62.5（40人中超過27人）的參與者都達到了最大的450伏特懲罰—儘管他們都表現出不太舒服；每個人都在伏特數到達某種程度時暫停並質疑這項實驗，一些人甚至說他們想退回實驗的報酬。沒有參與者在到達300伏特之前堅持停止。後來米爾格倫自己以及許多全世界的心理學家也做了類似或有所差異的實驗，但都得到了類似的結果。為了證實這項實驗，也有許多更改了架構的實驗產生。
馬利蘭大學巴爾的摩縣分校的Thomas Blass博士（也是米爾格倫的傳記—《電醒全世界的人》的作者）在重複進行了多次實驗後得出了整合分析的結果，他發現無論實驗的時間和地點，每次實驗都有一定比率的參與者願意施加致命的伏特數，約在61%至66%之間。
對於實驗結束時的情況所知不多，依據菲利普·津巴多的回想，當時那些沒有達到最高伏特數的參與者卻也都沒有堅持這項實驗本身應該結束，也沒有至隔壁房間探視「學生」，離開時也都沒有詢問實驗人員的同意。
實驗結論：
當人相信自己是授權於權威時，他們可以將一切責任撇清，認為無需為自己操作的不道德行為甚至殘害其他生命而負起責任。

套用到香港警察同市民對立情況
香港警察執行任務時，雖然親手襲擊武裝不對等而只為公義發聲既市民，但佢地毫不猶豫將所有責任撇開。相信自己正執行公義，然而從未自發思考警隊所捍衛既「公義」係人民既公義，抑或政權為控制市民而提出既所謂「公義」。甚至忘記制服以外，自己、家人、朋友、親戚等其實亦係市民身分，所受的剝削實際上不比其他市民少。

正如牧師同佢講經
我地同佢講科學

限權當然最理想
但唔係大眾可控制範圍內
而我地好清楚可以控制到自己把口
(雖然過左條例可能從此控制唔到)
所以揸大聲公/唱k神器 講經係人人都可以做到！

如果再惡化落去
真係想像唔到第時點教仔女好

好消息！

只要唔構成滋擾，煩係唔犯法嫁！

如果大家都有一顆仁慈既心
妖再唔係妖 係人妖

講起七警，今日突然諗起佢哋，係咪已經刑滿放咗？

有無機召集到過萬教友一齊唱聖詩精神攻擊

2014年咪試過囉, 無用架ON

又再重覆一次已被證明無用既事, 有乜謂?

孫文會否感動清軍? 唔會架嘛

港豬成日FF幻想

冇可能 識幾個白痴做警察
都係由細至大都覺警察好正義
睇得TVB多 你對佢講反話
話你抺黑警察 有個講嘢仲好似一哥啲馬仔咁
Robotcop

令佢哋屋企人承受返佢哋搞嘅人嘅痛楚

我只可以話，五年（2014）前我都睇過同類既post.

然後結果大家都知，最後係不了了之。

例，一定要徹，
警，一定要削。

NO 12/6話晒比所有人知警犬係唔會醒覺 所以一定要事後清算佢地

我知道經過今個星期大家都好嬲 我都係 但係為咗贏呢場仗 為咗我地愛嘅香港 係咪應該咩方法都試吓呢？
只要佢係work嘅方法 就係好方法

警犬要做返人，除非有N個徐步安啦

真係咪傻 佢地都會自己呃自己係打份工
話你地去遊行 係暴徒 因為增加佢地工作量
平時又hea 又廢 突然間又要通頂 又要不斷走來走去
咪發洩係市民身上

仲記唔記得2014年
就係呢樣幻想 搞撚到大把人捉返差館告上庭

認真 無可能令佢地醒返
因為本身佢地既體制同圈子關係 佢地已經無我地既諗法
佢地著重既係手足之情同埋任務

無委任證既所謂警員 ?

咁係人都得啦.

USELESS

真係成隻狗咁撚樣

真心難 都係果句點解毅進仔要考警犬 都係為左份糧 你叫佢地劈炮唔撈 佢地點會肯放棄份糧 剩係份糧已經收買左佢地良心 你見當年雨革有班人明明轉曬黃絲icon even去埋支持 畢業之後都係去考警犬就知佢地多數讀唔成書又想有高人工 對佢地黎講最簡單咪就係去考散仔

一定

呢條片第一次見，要推呢條

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
睇下呢條影片就知

有牌爛仔

屈搶槍 屈襲警

專恰後生仔

記住自己應有嘅權利千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係除左向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

香港抗爭根本無進步過, 仲倒退返

依家D人不斷重覆緊2014年既問題及錯誤

而2016年既魚革, 好似係港豬腦入面唔存在

愛香港還愛香港 請保持理智 世上係有啲人蠢到冇得救㗎
用呢份心力 去教育下長輩好過啦

應該喚醒唔到佢地良心，但係可以試下喚醒私心，高層落order，又未必要落場，但係前線就臭晒朵，仲分分鐘俾人告

Sorry 上面關於「一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。」呢段比嘅片錯咗，應該係呢條片至啱

試下唔出糧俾佢地？
即係企埋黎一齊反送中添啦
班狗冇性架 眼入面得錢
邊個阻佢咪打 記者都照扑

叫班讀唔到書既學知識慘撚過死

有無下半段

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

如果係為錢 點會打得咁狼死
又打記者 又開槍射記者

唔同時間要用唔同手法有時要以暴易暴唔可以企度比人打

你帶出左個好好既重點！

佢地考散仔除左讀書唔成呢個原因
其實仲有香港整體經濟環境 就業機會 等等
喺外國即使讀書唔叻仍然有好多出路

但係喺香港 我地往往會有咁多限制
我地成日要問自己 喺香港:

點解職業種類咁單一？
點解做勞動階層就永無出頭天？
點解打工一世都買唔到樓？
點解要貪當差有警察宿舍？

所有種種社會因素 都係吸引(迫使)佢地加入警隊
某程度上 佢地本身都係被壓搾一群
見識唔多既佢地同每個香港人一樣
都係想生活好d
所以先揀「人工高福利好」既職業

但要提醒佢地 無一份職業可以主宰你嘅思考批判
人永遠需要自主意志生存

想問一問警犬：如果突然衝出一班解放軍開實彈攻擊市民，你會幫邊一邊？

最好就勸到佢地集體罷工添 無用㗎
根本唔會有一個肯帶頭做呢樣嘢

咪撚玩啦你老母 狗識聽人話？

其實都有咁諗過，畢竟見佢地打人個陣肯定帶有個人情緒，代表佢地其實好易比人煽動。

呢幅圖係傘運個時嘅，其實我相信一定仲有良心未泯嘅警察 ，對住佢地就人不犯我，我不犯人啦

但係開槍，被個人情緒牽動而亂棍毆打手無寸鐵市民嘅警犬，我希望你老母老婆同埋你個女比狗屌

樓主發夢會衝擊會遊行

分享夢境要講清楚丫嗎

整banner 寫住「曾經保護市民的警察在哪裡？」
好似黑旗咁舉番俾佢哋睇

希望佢哋仲有少少良知會覺得內疚. 就算冇都要佢訓嘅時候夢見呢段嘢

另外衝擊同遊行唔可以停. 一個方法對付唔到全部狗

可能白色衫嗰位阿sir唔識普通話，先問唔到背心人唔好再推啦，逼佢佢都唔肯講普通話，擺明自己友啦

on9仔你收皮啦
佢地唔埋堆就比人排架啦
你諗下9成既警察都係毅進仔 唔做狗根本無可能有呢個人工
佢地夠唔夠膽同自己既麵包過意唔去呀

對住狗只能用法律、用指罵、用杯葛去控制
令佢地呢班「奉命行事」既畜生唔敢咁過火
想講道理你就慳d la

有啲難喎,尤其係對毅進仔

我一直都咁諗: 毅進仔本身都冇乜獨立思考能力,加上警校同上司同事長期洗腦之下,個個都以為自己係維持法紀嘅英雄試諗吓班毅進仔唔做警犬會搵到咩工?九成九都係啲人工又低又毫無權力嘅低下工作,做警犬唔單止係金錢上吸引,仲令佢地自覺唔再係社會嘅廢物,所以上頭叫佢做乜都一定會仆住去做

相信會覺得內疚甚至劈砲嘅警察大部分都唔係毅進仔

收皮
收皮啦又喺到嘗試流白

Send俾啲傳媒叫佢地拎住條片問下一哥啦 廢時啊一哥又話未睇過

我都想信警察
但係你有冇諗過點解佢哋俾人叫狗？
因為狗只會遵從上級指令

至於有理性嘅警察
佢哋經過雨革經過612之後已經有好多時間遞信

剩番嘅一係就係想保住高薪厚職嘅自私撚
一係就係想玩槍攞正牌打獵嘅毅進仔
你想同佢哋講道理真係要加油喇

推

贊成

長輩圖都贏到廢老，無理由無嘢搞唔掂黑警
再諗諗先

要變自己會變 收收皮

我啱啱都係度諗，整Banner寫住『我老豆係警察』『我阿媽係警察』『我個仔係警察』

啲狗見到就會諗起自己屋企人都可能係入面，會唔會即時唔敢射呢？

呢個真
黑警基乎係最低學歷
人工又可以同專業人士平起平坐的工作

各有各做 你可以感化啲警察
等啲警察辭得幾多得幾多

一見到放低武器 感化佢地 就笑撚死
武器？7-11遮就係武器？
仲有啊
放唔放低武器都好 啲警察都係 射撚死你架啦

黑警只需要死全家

冇咩效益
佢地唔會爲咗良心放棄呢份幾萬蚊嘅工

個白衫個樣都仲有得救，但可惜一日唔放棄個身份特權與人民發敵，都唔使可憐

請廣傳

你回想一次612既畫面再諗下佢地真係仲有？

不如禮拜日終點喺黑警防線正前面擺枱櫈
揾個中學阿sir坐喺度教佢地公民覺醒

肯撚定身有屎

同埋呢啲banner唔一定係俾狗睇先有作用.

一定幫老解，怕撚樣本身係爛仔，對弱者打得狠，對住強者做番隻GOOD DOG

淨係智力所限呢點 都完topic啦

冇可能
哈細路就有份

人係有良知，有選擇
係選擇咗同所有香港市民對立

同樣，良知呢方面。
已經比幾萬蚊人工掩蓋左

上完公民堂，再轉個音樂老師
一齊唱聖詩

唔知有冇用

I can’t find the right word

係時候發動第一屆616警察學堂
開學禮＞唱校歌＞通識堂＞音樂堂＞英文堂

春風化雨，守住防線

然後不停通識音樂英文通識音樂英文

係善小

支持 不過難度太高了

難度真係等於你叫一隻狗學識人類點諗野

人性本善

唔係放低武器
而係未有衝突既時候做
同埋我地要拉攏既唔係極端壞果班
而係中間果班

我都認同成個警隊入面 總有無可救藥既人
但唔排除亦有可以迷途知返既羔羊

I go to school by ........ bus

寫「我都有父母」
「你有無受制度壓迫既家人朋友？」
「我們都一樣」

發夢發夢
有夢遊

百貨應百客
教仔又好 教狗又好
唔會淨係得一個方法

希望04後入職既果班 未洗腦洗得太嚴重

接力接力

自

罰企得越耐越燥越想打鳩人發洩
仲期望感化班狗

我地都好相信人有良知
不過呢班係畜牲

正如你行入間band3中學最差果班叫D學生俾心機讀書一樣

例如：史丹福監獄實驗、米爾格倫實驗

你真係覺得以班毅進仔智商會理解到

我地教小朋友有一個好重要既point
唔可以自己唔開心 就做壞事
教狗一樣
唔可以佢餓就亂吠

教狗不打狗

諸葛亮報夢

古有火燒連環船，現有溫暖贈畜犬

最有本事既人
可以將複雜既事情簡單化
自己理解左之後 再用自己一套教育其他人
Be Water

push

簡單d 講 你pay 到佢份人工 人可以變狗 狗都可以變返人

咪傻啦
佢地出返去點搵返3x k
打工黎講以佢地質素20k都冇
佢理撚得你咩